香港吉野家串鳩黑警

撕紙狗
話緊你啊， 100個full gear 撕memo 既黑警

齋抽水

吉野家

今朝早餐有幫襯
聽日繼續

吉嘢家啲姐姐好好服務 之前見到有啲𡃁仔就咁放錢係檯面行開拎嘢 姐姐即出聲 叫佢唔好引人犯罪 放好自己啲嘢

食吉吉家

Full gear 撕紙狗

吉野妹

員佐級快D叫吉野家道歉啦

吉野家！！

又自行代入

佢下面嗰comment

cringe

抽到乾

撕紙狗

拉人king

將身份證改做委任證就perfect

再抽

抽得幾快